Speed Dating 分享: Speed Dating Fxxxr

本人玩過多間市面上的Speed Dating公司所攪的Speed Dating及單對單約會活動, 合共起碼十幾廿次, 失敗經驗豐富,
所以特此分享一下真實經歷!

我參加過Speed Dating Fxxxr所攪的活動及單對單約會...

我覺得Speed Dating Fxxxr所攪的活動大家可以一試, 但單對單約會服務就真系好唔掂, 而且懷疑有欺騙成份!

Speed Dating 活動:
我參加過 Speed Dating Fxxxr D活動, 佢地安排得幾好, 無混亂, 主持人又識攪氣氛, D GAME都比其他公司有創意...
但網上所找到的資料和玩開Speed Dating的朋友都指出Speed Dating Fxxxr依間公間D活動搵人做媒比較多, 這方面我不能確定, 各位參加者自行判斷了...

單對單約會服務:
我幾年前參加過一次, 成千蚊一次約會... 依家好似仲加左價...

1. 配對模式,容易做假
Speed Dating Fxxxr單對單約會個配對模式, 是黑箱作業的, 透明度很低, 每次都系完全依照佢地既"專業意見" 配條女比我, 再用EMAIL send 條女D簡單資料比我,就問我有冇興趣見依條女,
有興趣就同我安排...咁既模式佢好容易可以做假WOR~! 佢出錢請條女(做媒)同我見面, 我都唔知LA, 因為條女系佢分配比我而唔系我自己親手選擇出來的...

市面上其他公司的同類單對單約會服務,大多數都會在公司的客戶資料庫裏將一些乎合我擇偶條件的女顧客資料(當然也經過佢地既"專業意見"過濾/推薦)開比我自行選擇有興趣約會的女性,
由於約會的對象系我親自選擇的, Speed Dating公司可以做假做媒的機會就很低了...

2. 不依照客戶要求作配對
Speed Dating Fxxxr配比我D女多數都未能完全乎合我的擇偶條件, 所以我多數都REJECT...REJECT左好多次之後, 我有同Speed Dating Fxxxr負責人黃先生通電話傾過...
黃先生話, 我的擇偶要求太高, 佢未必做得到...
我話我的擇偶要求同個人資料在正式比錢參加前的免費咨詢時已經清楚交代, 你的"專業顧問"也有書面紀錄, 當時佢對我的擇偶要求都冇特別意見, 又冇話我要求高做唔到,
所以我先比錢參加... 如果你地冇能力依照我的要求做配對,應該在我比錢之前一早講明, 我就唔會參加LA, 一早又唔講清楚, 我比晒錢開始左配對, 你先話做唔到, 咁即系點呀??? 你做唔到不如退錢取消我地依單DEAL,算LA..
黃先生又話, 這服務不設退款, 佢地會繼續做, 做到我成功約會為止, 叫我信佢地的"專業意見"...
於是就繼續配對, 配左超過兩年都未成功約會....

3. 質疑客戶的合理要求
Speed Dating Fxxxr負責人黃先生話我的擇偶要求太高...
其實我也有參加過其他Speed Dating公司的單對單約會服務, 我給其他Speed Dating公司的擇偶要求也是一樣的, 但從來冇其他公司話過我的擇偶要求太高...其他Speed Dating公司都可以100%依照我的擇偶要求
成功配對出不少女會員給我自由選擇...咁即系話問題並唔系我的擇偶要求太高, 而系Speed Dating Fxxxr的能力問題及會員質素太低吧...

再者, 擇偶要求是否合理, 要視乎其本人的自身條件...
例如: 我有一條擇偶條件系: 我的對象的學歷最少要有DEGREE, 而我本人的學歷是MASTER, 咁我當然有條件要求我的對象有相應的文化水平...

我所有的擇偶條件都是建基於我本身所擁有的個人條件,所以全部都系十分合理的要求!

4. 官方統計資料汲疑做假
根據當時Speed Dating Fxxxr官方網頁的統計資料顯示, 佢地公司有超過八成女會員都有DEGREE或以上的學歷...
但佢地配給我的女會員大多數都冇DEGREE, 其負責人黃先生更建議我降低要求接受只有副學士/HIGH DIP的女會員...
加上我在網上也看過有網民引出理據, 証明Speed Dating Fxxxr官方網頁的統計資料水份甚高, 有誇大成份,並不可靠...
所以我有理由相信, Speed Dating Fxxxr官方統計資料汲疑做假, 建議大家不能盡信...

5. 懷疑以具誤導性或不完整的資料去促成約會
配對左幾年, 終於配到一位100%乎合我擇偶要求的女士同我約會...
我要求在約會前先看對方的相片(我早在比錢參加前已經講明要約會前先睇對方相片來決定是否赴約, 黃先生也承諾會"盡力"提供)
黃先生話: 女方不同意在約會前先給我睇相, 叫我唔好以貌取人, 要信他的"專業意見", 並聲稱依位女士是十分適合我的...

到約會時, 我一見到條女~ 嘩!頂!肥婆來的...如果我事先有睇過相, 肯定會REJECT佢...
約會時, 我問番條女: 黃先生話你唔同意在約會前先給我睇相, 對嗎?
條女話: 黃先生從來都冇問過佢E D 野, 如果要約會前先SEND張相比我睇, 佢其實冇所謂...

咁即系証明Speed Dating Fxxxr負責人黃先生講大話以促成約會!!!

6. 收費貴,但竟然不設睇相
我跟Speed Dating Fxxxr所簽訂的服務合約有寫明: Photo exchange is NOT guaranteed, but Speed Dating Fxxxr will try to provide it as long as it is available and suitable
我早在比錢參加前已經講明要約會前先睇對方相片來決定是否赴約, 負責人黃先生也承諾會"盡力"提供...
但大多數配給我的對象都没有提供相片, 負責人黃先生的理由都是: 問過女方, 她不同意在約會前先給我睇相...

約會時, 我問番條女,條女都話: 黃先生從來都冇問過佢睇相的問題, 如果要約會前先SEND張相比我睇, 佢其實冇所謂...

約會後, 我追究番黃先生是否講大話?!
黃先生當然一概否認, 堅稱的確是問過女方, 而女方確定是不同意在約會前先給我睇相, 並指出他們的合約寫明不保證一定有相睇的...

根據黃先生的行為及說話語氣態度, 我判斷這位黃先生誠信很有問題, 大家小心!

據我所知, 近年Speed Dating Fxxxr的單對單約會服務已經改為一律不設約會前睇相... 連相都唔比人睇, 配對過程就更加黑箱作業,更容易做假...
對比番其他Speed Dating公司的同類服務, 如果系同等價錢(千幾蚊一次約會)大多數都是保證有相睇的...老實講,參加得依D約會服務,以貌取人是常識吧~冇相睇唔駛比咁貴LA...

7. 約會後不一定有跟進服務
根據當時Speed Dating Fxxxr官方網頁介紹單對單約會服務包括: 約會後有"專人跟進，了解約會情況，並給予建議", 但我完成約會後, 根本完全冇任何跟進服務...

我都有問過其他Speed Dating Fxxxr單對單約會的參加者, 有D話完成約會後Speed Dating Fxxxr有比份問卷佢填下, 黃先生有打電話同佢傾過下咁LAW...

即系話事實系~約會後"不一定"有跟進服務...

結論:
我建議各位有興趣參加單對單約會服務的朋友, 千其唔好參加 Speed Dating Fxxxr的單對單約會服務了, 同一個價錢市面上有大把更好的選擇@!!!

這是我的親身經驗分享, 有機會再分享其他SPEED DATING的事, 多謝各位~~

系你老母臭閪

好撚長
直接打你咩條件
想要咩條件好過啦
_speed dating係高學歷大學生專業人士 忙都冇時間識伴侶
低質既人好心咪撚玩啦
俾你搵到 另一半一個悲劇連續劣質基因誕生

(解密)"狗", 即系"狗".... 狗口長不出象牙~!!!

我老母得罪你乜L野呀???

一開口又"老母" 又"臭閪", 你都冇文化冇教養...

唔想睇我D文, 就死返入你老母個臭閪度, 我冇迫你睇我D文章...

今次可能寫得太長篇, 下次會精簡D, 多謝各位讀者耐心閱讀本分享!!!